啱先救左隻貓仔 俾返佢老母 佢老母轉個頭又掉左佢 點算好

今日一路聽到出面有貓仔叫 發現佢係喺個比鐵絲網圍住嘅私人地到(村屋撚)
我搵條梯跳入去之後執左佢出黎 有隻唔知係咪佢老母嘅貓跑左過黎
我放低隻貓仔 隻老母就擔走左佢
然後過幾個鐘之後隻貓仔又係幅私人地到係咁叫
我應該點算好
利伸1:唔打算養
利伸2:跳入去果陣屎忽落地 依家已經冇力跳

推！

執起佢 開 post送人。

屎忽傷左 冇能力再入多次去果邊

補充:
佢老母係本來係野貓 有戶人整左個膠箱 比佢係門口訓
隻貓仔未開眼 不過識爬

貓媽 已經認唔到佢 冇左d味

老母去左搵食咋

推

唔係 佢老母同其他3-4隻仔喺個箱避雨
隻貓仔就喺俾鐵絲網圍住嘅草地入面淋左一日雨
我拎返佢出黎俾佢老母 佢老母又掉返佢入去
唔知係咪佢老母覺得自己唔夠奶養唔掂所以掉左佢
依家隻貓仔已經冇再叫 用電筒照過都搵唔返
希望冇事

咁你就咪多手執佢啦， 媽媽唔要佢架喇， 請幫佢保暖 或搵義工啦 ， 你邊區

果陣落好大雨 佢係叫到好淒涼
唔通知道堆草入面有隻貓仔淋緊雨都唔理佢咩

咁為貓為到底可唔可以救下佢會凍死， 貓b 好多人爭住要， 上 fb 搵天下貓貓 ， 百9 幾人會pm你 多謝樓主 希望貓仔冇事

樓主係邊？我可以接收，屋企有裝窗網

我屋企隻貓要伴 仲搵緊 唔介意既可以報一報位 Thanks

今日最新消息 佢老母執返佢了

值得高興

去老母個膠箱度確認過？
咁就好啦
辛苦你